最近一日剩係食中午一餐,對身體有無影響?

早餐就不嬲唔食
食中午一餐
晚餐因為屋企D事都無胃口食
水就飲好多

幾耐屙一次屎？

一日1次
但唔係順滑屎

可以呀 飲下果汁都ok

百里香啲餐多數冇乜菜
啲屎一定好臭

食足就可以

正常一餐咁
無話特別食得多

是,很臭

全日望住定延可以連百里香都唔洗食

咁唔得 一定會瘦落嚟 會瘦到你每日食一餐個卡路里所需嘅體重
因為你每日吸收唔夠足夠卡路里

應該得既,我每日消耗都好低
除咗每日做半個鐘運動之外就係長坐

淨係食早餐就得
無限份量
無限種類
其他時間淨飲水

印仔你咁食唔健康
定廷見到唔開心

對身體嘅影響就係減肥
斷食法

一起身無胃口食野
聞到野食味就想嘔

定豬

人體就算唔郁 坐係度都要食到千幾cal
你一餐食到咪無問題
另外瞓覺都會消耗calories

得閒問下百里香門口阿姐佢D餐幾多卡先

有研究講過間唔中斷食係對身體好

和尚都係過午不食 死唔去

用下腦都知有影響
弱智

中立非弱智

早餐同午餐一定要
晚餐唔食無乜所謂

糖尿